發唔發覺依家D人迫人接受既風氣好嚴重?

以臭雞PTGF會例
你自己鍾意接受佢又好,接受佢做埋你老婆都好
你有你觀點,我有我觀點
但點解一定要我支持PTGF,支持雞?
你就唔好講到反對既就係野蠻,唔開放

把口就話唔係要你支持,你支唔支持都好
但我一唔支持就笑鳩人老古董,唔開放
咁者係變相迫人支持?

係講同性戀個方面更嚴重
唔支持,唔反對都唔得
一定要迫你支持
否則又屌鳩你未開發

咪係 之後就彈出黎話個個係咁
你覺得有問題就道德撚，都on99

支持呢位ching

唔記得左講
郁D就話人道德撚
其實係佢地自己一D道德都冇
問佢會唔會娶隻雞就老婆又話唔會
偽善到仆街

正評 講得好

其實意見唔同好正常 都唔明點解要迫人接受你嗰套

Agger
利申 ： 好撚憎gay佬tb

惡過共慘黨

求同存異

為潮流野做雞，
之後笑鳩佢嘅人反而係無道德
真係wtf

人無恥真係天下無敵

講真人地係管唔到你
但你都管唔到人講乜啦
講下都唔撚得
你d臭雞笑人樣衰笑人毒又有無道德呀

走出街要求性解放個d
真係唔知諗乜鳩

想周街比人屌,閪痕